武肺加水災

應該個個身染武肺游水

要饑荒嗎

仲有草食

幾時黃巾起義